三名消防同路人 好可能會被清算

立法會議員楊岳橋今日聯同三名消防處職員召開記者會，披露 8.31 太子站現場人員與消防控制中心的完整通話紀錄。有消防處消息人士向《立場新聞》透露，在下午記者會期間，消防處調派及通訊組，不需要當值的人員收到上司電話，要求確認身處的位置，消防處人員質疑這做法是「捉鬼」，希望找出匿名「爆料」的消防處人員，製造白色恐怖。
《立場新聞》向消防處查詢，消防處回覆時未有否認消息，只稱處方正就一宗「懷疑有屬員不當洩漏內部文件」的事件進行紀律調查，暫時並無其他資料提供。
三名消防處職員下午四時出席楊岳橋記者會，透露內訊通話紀錄曾於 9 月 3 日及 10 日多處改動；《立場新聞》收到消防處消息人士指，在記者會舉行期間，調派及通訊組的主管曾致電多名人員，包括控制室人員和指揮車人員過百人，了解他們身處的位置。消息人士指，相信由於消防控制室人員可以接觸到通話紀錄，所以成為「捉鬼」對象，而行動組的消防處人員應該無成為「捉鬼」對象，不肯定這做法是個別主管自把自為，抑或是高層施壓的手段。

轉 立場新聞

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

重新開過 太多錯字

有咩方法拎到CCTV

証實到就唔會敢炒

人地爆料 冒被人炒風險
過咗一日就無人理

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嗰3位唔係只係解釋內容? 料應該由其他人比出黎?

Cls班廢老/高官可唔可以唔好咁癡線
自己嘆夠享受夠就想盡辦法去催毀香港

佢地3個好危險

依家消房捉緊鬼

雖然三位手足好危險
但又代表我地行啱左
fsd先咁快做野

間接証實 個log係有問題

請三位手足向楊律司求助, 並表明不會自殺, 不會無故失踪
定期向楊律司報平安

感謝三位手足冒死報串
唔好有事

push

Push

呢個時勢出錄影算啦

嗰三個可以話死硬,影住晒佢地電話響

死廢老

佢地係為左公義先會將紀錄公開, 世人實在對黑警當日於太子站惡行心中憤恨, 政府若追究三名消防人員, 實屬天理難容, 人性泯滅, 我等市民大眾反之必將追究無良政府!

消防佬無野撈去搵的警犬賠葬

一定要寫不自殺聲明！

垃圾膠層，自毀名譽

搵誠哥接濟可以嗎

連消防都係咁既話就更加睇得出依家香港政府係有幾咁腐敗...
唉

一定要推番上去
唔好比東鐵出軌搶走focus

其實佢地3個都無必要出黎啦
講清楚重點畀ay等講出黎咪算

中共掌權 腐敗政府

邊會捉到，死唔認，邊有証據

走曬去搵假核彈

下次電話擺廳搵人幫佢聽

推

真？

睇 岳少個直播 係有幾次 電話響
唔知係 記者 定 果3位英雄
希望英雄 冇事

記者會影到有電話響？
明知開記者會冇熄電話/靜音？

仲話香港係自由之都，依加連疴屎都要驚喇

用得呢啲招數
講乜鬼證據
一定係有殺錯冇放過

做得高層一定藍

點解香港變成咁
一定要普選 清算班狗官

咁要全部放假都炒

其實無你想像中咁難捉
可以睇Log + 休班中職員已經fiter咗好多人

有病?

推
白色恐怖

佢地三個咁大隻 以為前線黎

個陣睇直播都有電話響

醒水同事應該錄埋音
踢爆佢

可以點聲援佢地？

記者會途中的確有電話響
好幾次電話響 有一次響聲係特別長 冇cut線
利申：睇哂全個記者會

食品撚屎啦 老憑聽你電話咩

O SHIT
有無琴日D戲飛畀佢哋扮睇戲

高層身有屎

人地攞條命較飛冇人理

眾籌長糧比佢地

係時候搵德國庇護

你講出重點
自己嘆夠享受夠就催毀香港
如果叫佢地全家一世留係香港一定唔敢咁做

其實除咗俾人炒仲有無咩風險
會唔會算係漏密？

竟然係捉鬼而唔係諗下點解會唔見左3個人
解決提出問題既人

督少陣背脊都唔得

無用啦,對返幾點打比邊個已經無得走

真英雄，推

英雄

其實而家佢地3個直接表明身份會唔會安全d

師

係收工後嘅私人時間都要比上司問係邊到公眾領域直接入侵私人領域

肯冒危險肯講出真相嘅三位勇士
相信佢地喺火場都一定唔會怕死
消防如果清算佢地
真係香港損失

咁緊張捉鬼即係有野？

請問有邊一個部門嘅高層係唔仆街

放假屌緊西洗唔洗即刻聽你電話，on9

好人一世平安

Dllm

仆街高層

咁清算我地都幫唔到咩 係咪有計先

點止炒
宜家滅口都夠膽

我反而覺得唔會 佢哋死左 失蹤 一定俾人煲大 到時水洗都唔甩

推呀 咁善忘架香港人?

多謝三位消防

如果大家去消防fb留言 如果清算 我地香港人絕不袖手旁觀 咁樣得唔得？我地可以做嘅野唔多 但social media比壓力都仲可以

Pish 希望手足冇事

Pish

尋晚見到公務員secrets篇三個傻佬文已經想喊
依個世代 有良知已經唔易 有良知仲要肯企出嚟更加值得我地大大力錫佢春袋

pish

爆落order個高層出來
手足斬佢對手出來係唯一解決方法

黑 司 局 長 死 全 家

跳樓
浮屍
或者直接消失
又或者火場set up佢地

香港年輕一輩太天真同閱歷尚淺，香港過去廿二年既輕制度係唔會有良心既人企到係高位
試問唔係殺人機器點會可以活到戰爭最

啲廢老真係食少陣屎都唔得

推 實係咁！

痴撚線

一定要緊密contact連埋佢地屋企人

依家係講緊真話，唔係身有屎 洗鬼清算？

唔好有事
好人一生平安

有人夠膽清算佢哋，全港反面！

咁快查到邊3個

不自殺聲明

消防高層 害已害人

消防高層 害己害人

一定要保護呢3個證人
好人一生平安

推！要保護佢地啊

咁緊張即係有野啦

感謝3位消防員

一定要表明不會自殺及失蹤啊

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

係 楊岳橋知道佢地身份

用作另一對外宣傳例子，中港共點樣政治迫害公務員

停止所有 LIVE記者會
改為視像會議受訪及Q&A
記者會召集方係有極大責任防止被跟踪起底
不要忘記白色恐怖已發生了,不能掉以輕心

出面仲要有三毛開post叫人唔好再講新屋嶺同太子
話驚有謠言，但啲核彈又唔撚見佢哋推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

真心覺得要揾係邊三個都唔難

十分擔心。。

有個真消防企出黎個效果係唔同

有無野可以幫到三位義士，我地唔會忘記你地

其實佢地access過啲logsheet, system係咪會有record? 有心查係咪會查到? 有冇IT人講下? 好擔心3位手足...

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

身有屎